有無熟巴黎既巴絲打？

小弟乜都無睇就plan左住係第18區 （jules joffrin)站附近

想問第18區係咪真係咁危險？

題外話 朝早（早上6點左右搭metro會唔會好危險）？

坐metro咩時間坐都要保持警覺，唔好企近車門

咁18區真係個到講咁危險？

18區淨係去過聖心堂個頭，好多騙徒揾食，仲試過被幾個黑人係大街度包圍

傳統上個區都係紅燈區黎，自己一個去就要更加小心

之前住過18同19區中間範圍既hostel 覺得冇咩
可能因為我通常都天黑曬之前番到（自己一個）

不過真係好多中國人 係巴黎長住個d係到擺檔

上次去巴黎真係好拿緊張, 周圍都有D 手繩黨, 簽名黨, 仲有D賣鐵塔手信嘅小販

不過so far 無事, 問路亦遇到好人(有問過黑人/女人), 真係好睇你彩數

反而之後行程去到葡萄牙porto, 西班牙馬德里, 巴塞, 感覺太平D, 輕鬆好多

我就住係嗰邊附近
其實唔覺有咩危險 只係附近多D 黑人
試過凌晨3,4 點出去撘巴士 條街無乜人

聽講4-6月法國大罷工，嚟緊5月尾會去巴黎旅行，有冇巴絲知嗰邊依家咩情況，交通會唔會真係停哂？

巴打介唔介意留tg問少少野

可以呀

其實唔算特別危險 不過黑人區感覺上雜d
係巴黎反而要小心d大站同景點 多扒手